散咗點可以變SP

有咩計？

你鍾意佢? 定鍾意屌佢?

問e句有咩用

佢八卦

直接問

直接話星期六屋企無人
想你上黎

同佢講
我好掛住你

個閪